香港政府又都on九野，叫餐廳裝空氣清新機

你點知佢知濾芯有冇換，同好多taobao大陸濾芯，你會唔會每部去檢查？